---
type: Video
title: "Bleachbit"
description: "Limpieza para mejor rendimiento y privacidad."
tags:
    - apps-general
    - limpieza
    - ahorro
    - root
video_id: hyLb6ZATdkc
---


## Qué es BlechBit

Bleachbit es un programa multiplataforma de código abierto para realizar limpieza. Aunque necesitarás permisos de administrador ([root]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}/deepin/usuarios-root/)), BleachBit elimina archivos residuales de componentes inútiles. Además, borra la caché, las miniaturas del gestor de archivos, la memoria almacenada del sistema y los archivos del navegador para mejor privacidad.

Tienes dos opciones: "Previsualizar" para revisar la cantidad de datos que podrías liberar y "Borrar".


Fuente: [MajorGeeks](https://www.youtube.com/channel/UC9-wz8Md_X6V3BCihYW3jig)
